[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (100) 畢地女友手牽手 在盛開的花路上行走

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。2017年7月16日第一次舉行香港迷你演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10&17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12&19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 순올 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

#3.7

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 순올 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

#3.8

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》OST Part.5）

#3.9

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3
長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（21歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團 (但就快回團)

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

100post新飯留名

金韶情、鄭睿隣、黃恩妃、崔俞娜永遠最靚

睪地同女友繼續放養中......

深夜lm

一頁LM!

100 post首頁留名

一頁留名yeah

100 post啦
留名

強哥開嘅100post
不得不留名啊！

深夜留名 依然被騙的buddy

Hi

100post
留名

百post 老屎忽留名

Ceci 12月號 Yerin 採訪

Yerin無論吃、喝、呼吸，做什麼事情都展現出她的可愛，不是嗎？
如果看著說話出其不意，總是令人出乎意料的她，笑容就不會停下來。

問：已經年末了，這一年是怎樣度過的？
Yerin：這一年來積累到很多經驗，並且從中學習和成長，自己也好像成熟了不少。本來自己記憶力並不太好，過一段時間就會馬上忘記剛才發生的事，可是也明白今年的每一天也很珍貴，所以每天都會寫日記，做每一件事都不讓自己後悔。

問：如果要選2017年最幸福的瞬間的話會是哪一刻？
Yerin：和成員們搬到新宿舍的時候。雖然去年春天時也換了宿舍，這次搬到新宿舍後房間也多了，收納空間也多了，整理時更加方便。因為自己平時精明的性格，宿舍放了很多東西的話會因此感到有壓力，如果有充裕的空間，心裡也會感到安定 (笑) 。老實說我常常感到幸福，即使在吃飯的時候、一天的行程結束後躺在床上的時候等細小的事情中我也會感到幸福。

問：有Yerin自己看到也笑了或是因為有趣看了又看的影片嗎？
Yerin：在簽售會裡好像出現了一些連我自己也不知道，自然又有趣的模樣。特別是拍下這些影像的粉絲中，有很多是跟隨了我很久的人。Fingertip活動時在簽售會中會有粉絲讓我做「噹噹噹」的編舞。我看到那個動圖的時候也覺得自己有點可愛 (笑) 。

問：事實些女友中最有趣的人是誰？
Yerin：成員中全部都很有意思，而其中因為Yuju而感嘆的時候很多。我是比起說話，行動更有趣；而Yuju是很會說話，用詞遣字的能力很好，是偶爾全部人會被Yuju的話震驚到的程度。

問：心情郁悶時有什麼得到力量的秘訣嗎？
Yerin：我非常喜歡夾娃娃。比起喜歡娃娃，好像更喜歡夾到娃娃那瞬間的喜悅。一次夾到兩個娃娃的時候真的感到非常幸福，即使戴上了帽子和口罩，也很想脫掉大叫「我夾到了！」(笑) 。

問：為了讓2017年愉快地收尾，請向大家問好吧。
Yerin： 雖然不知道大家今年的願望有多少個成功實現，能無悔地度過每一天的話就很好了。2017年還剩下一個月，希望大家不要失去勇氣，不管做什麼都試著努力去做。

原文：
cr. hong3juice

新飯留名

又係你 隊隊都新飯既你

100po留名

留名

100強帖留名

100 post留名

扮工留個名

留名
我B仔世界級

100post 留名

我知道沒有我的日子 你過得很辛苦了
很快我就會回來

100post留名

專一清泉100post留名

100 post留名 永遠專一我智

100po 粗卡 留名

新post留名

正皮比你個名

唔好stalk me
我頭髮好短

jungkey x yuju
可以期待下

終於100
留名

新po留名

po 100 留名

第100個post黎留個名

100留名

100 post 留名
舊燈100 post 加入的

1theK 剛剛發怖左新女團1st Mini Album 既 Highlight Medley
聽完真係好有驚喜 ，係有活力的團 ， 感覺得到會大發， 期待佢地既出道 ！

坐時光機

btw以前長銀

100post 留名 ...
係呢個100post 既大日子，睇返新女團出道1st mini album 既highlight ...真係有d 感慨 ...

清純到一個極點

我琳世最清

我銀先係世最清
背熟啲應援得唔得

sor我錯
改返世最cute

揾我

依家變左失蹤女團
連舊mv都重新up
100post大家一齊坐時光機睇依隊最power清純嘅女團出道啦
追到2週年果時我諗應該有消息搵番佢地

100post lm

留明

5/12 豬又有新歌 又係叫cherish

希望快d有中文字幕

等睇自稱鐵拳高手表演

等睇打到打爆部電視

171123 ZANY TV第三集 全能中字

ChoB

老公巴

今日靜到門可羅雀

咩係門可羅雀
利申：中文拎U

兩個都好撚正

成日先推到第5頁

我好唔好又玩下猜猜我是誰

又出超必

都係想要圖啫

剛剛好100post上返水面留名
終於交晒coursework放假等exam

100 post
好耐冇上水留名

新飯留名
大家好

救命

靜到要用舊野推po
要由出道開始回憶

LM

my肥妹仔

大家覺得短銀邊個look最可愛

100 post 留名

橫掂睇開，緊係睇全集佢地打機啦
重溫B仔打機有幾勁

準備睇燥底

聽日個段鐘數要上lecture
又要係lecture hall入面忍笑

100Post留名

知大神睇我唔順眼架啦，問下問題都比 我
你講，係咪要學埋你師傅咁連野都唔比人講阿，你講

幫你出埋題 好心作雷劈 唉

打壓

下次試下唔gel頭 可能好D

早晨

小薯毒L無人權

喊出黎

回家了

琳呀

琳子呀

fashion嘅野......

不過仍然好可愛

個肚好閃

東方巴

強仔真係無人權㗎，恰得就恰

呢個頭真係....
俾返春麗琳我

瘦嘅 不了

又俾人屈 夾硬嚟做鳩我嘅屌

嘻

大神家陣連老公巴都diu,點會放我呢啲小薯在眼內 我走

鞭屍鞭到CB

新飯留名
請問女友們今年會去MAMA嗎?

迫害

留名
唔該哂猩猩巴專登今日交收

有愛就課金啦

shut up and .......

已經揀咗每月自動課金選項

5集

一星期一集 等到頸都長

今次隻game好似有趣過上星期

做乜鳩

差d聾左

上次同智仔合唱完 今次又跳舞
能歌善舞

somu最新推出唱跳歌手 - lee soomin

請問知唔知 season greeting 2018 會唔會出 ？

超正，比經理人笑死

好得意

得五集咁少

有5集咪算好仲想點

睇完一集等下一集果下痛苦嘛

有咩未hurt過 等個一個禮拜小事啦

agger.....依期失蹤冇乜消息都係咁等啦

表示想睇多少少姐都被大神寸
唯有睇返上年女愛歐果8集安慰下先

唔係寸
綜藝都要人力物力去打造 就算得一集都唔應該有咩抱怨 更何況今次主要俾佢地休息
又冇分team 成隊一齊玩 少d shot剪少d真係唔出奇
有得睇就睇啦

我愛世界級大神

做咩jack

以為係非公開嘅行程，原來可以登記入去任影

智呀~~

好想見女朋友呀

不經不覺原來已經gb咗就快兩個月

早呀

午安

早 粒BB

MAMA HK係咪無女友？

我有個朋友好鐘意長腿sowon
而家佢去左韓國
但女友gb左
佢無得睇長腿 真係好慘

情啊

要見實有機會見既
腿唔似頭髮
唔會變短架嘛

男神再bin多bin

國絲受到2000點精神傷害

靜過死海

死海先多人…

咁都要bin 師傅屍，強兒你重有冇血性

糧

派糧都冇人理了

紅眼症 唔好望

有無ching有高清

twitter搵?有冇link

Ptt閒聊區

咁冇啦應該已經高清左

情情整宵夜都冇人理，走晒

崔俞娜bb😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘

好多芯佬
包括我

呢張好似清啲

最緊要識番屋企 好似係

包括我

成班芯鬼

agger，成班芯鬼

係屋企

一直都係到
飲啖水先

上面班人

好辛苦

娘娘派糧 好辛福

講緊邊個娘娘先

娘娘

呢班人好過分

Goodnight

好開心

master key 中字

琴晚芯得開心?

出鏡少到

有追開
集集都係男團 mc搶曬

出season of greetings未

周日留名

智妹係咪上蒙歌

我B

omuji

智智把聲

智妹把聲真係好好聽

智!智!智!

神仙B又出招

智仔呀
仲入到第二round

Ji ya !!!

新招 keroro?

智仔fighting

加油加油 智仔加油

智妹加油呀

好好聽，聽落好舒服
智仔加油

kururu

好正
第二round加油呀

我智好叻女

笑兒幾時加入埋csl既行列？都叫你咪群埋咁多阿邊個架啦

智是大家的 邊到cs

黎左呢度咁耐，好易變csl

當大家都係csl就唔存在有csl依樣野

又好似啱
大家我返黎做毒撚啦

再扮呀

美麗的閃耀著的季節過去了

扮工扮到好累留個名 ...

辛苦哂啦

女神呀~~~

我老婆好靚呀～嗚呀

咪臭係 明明就係我老婆

醒左推一下先
早晨

笑兒你不如都係番出去努力讀she 啦

早晨
銀呀

要FF到幾時?

ummmm

早晨
又死去扮工了

第一眼睇以為係銀河BB

你個名

驗眼啦

哪有she讀

早

寧願讀she都唔想番工了

ho ging

似係望緊你個頭多過係望鏡

靜到要玩接龍推po

拋磚

咖啡妹~~~

好靚

Favourite line

有咁靚既待應我肯定日日瘋狂飲咖啡

先拖走我b

我豬

豬~~~

扮哂有書卷味咁

0.5分

智仔

啲圖好靚

呢個我俾10分

真係全面回歸同大神爭女喎

新post留名。
好靚靚

我情~~~

有d時間又推下先

黑衫銀~~

熱bu

點解我情咁美好

銀

銀仔呀~~

抄車

點會係抄車呢
應該係想推多幾次post
應該係 應該係

係，其實我係黎推po

銀仔對吸魂眼真係好靚

真係要發功推post嘅話好快推得完

咁仲唔發功，咁耐都只得14頁

儲下氣先

我準備好啦大神

等睇大神表演

啱啱落堂

all slept

矛人.....

做埋手頭上d野炸返一版先

大神話炸返一版果一版去左邊

女友休息 畢地都跟住休息
幾時出season of greetings 啊 好多團都出左啦

唉 威尼斯同斯洛文尼亞

因為我不知道 下一輩子 還是否能遇見你
所以我今生才會 那麼努力 把最好的給你

全部世事亦淪落陪襯
眼中只得身邊這個人

若是略略喜歡不要緊
如常寂寞亦是抱著平常心
可惜碰上你這類人 連呼吸都變得抖震
說話大聲 無聲 都不敢

想你那一晚 夢來成空目眶已經紅

不想講你知 曾用十萬字 段段佈滿
愛句子 寫出千語萬言 有多少次
只想講你知 難平靜入睡 外面有雨
你那邊 何妨同樣細聽 旋律意思

要是回去 沒有止痛藥水

有些愛 越想抽離卻越更清晰
而最痛的距離 是你不在身邊 卻在我的心裡

說一句放下了
心裡邊 更牽掛

我在故意去將苦澀替代寂寞滋味
用殘酷遊戲 製造卑微
自由自在莫非慘過永遠自欺

這是我 你會記得起我嗎
你會記得一起傾偈嗎
還想起那日嗎
你愛與我相處嗎
你對我會想起當天嗎
最近你好吧

有feel
有其師必有其徒

屌

嗰陣我去左exchange 啦
點解啊

正

巧興奮牙

你地就好

推早一日變5/1得唔得

終於有concert
不過去唔到

[url]小薯想問一下 D演唱會飛 係邊訂最好?[/url]

人生

con呀~~~~正呀，終於有了

btw 個logo好型

早晨
無得睇加一

算吧啦
海外飯冇人權架
就算有假 有錢 book到機票
都唔會買到飛架喇
就算買到飛 唔識韓文入到去又係on99聽唔明佢地up乜春
睇完又要睇con後遺症
現實d死左條心吧啦

一期會員係咪有得優先購飛？
有錢有假冇一期會員...

畢鳥

海外飯係咪冇得訂飛？

有一期會員 無錢

女友第一個 concert ，真係好想去見證呢個時刻

其實一期會員買concert飛係唔係實名 ?

唔係實名我都仲有機會

@懵佬

雖然冇得見證女友第一個演唱會
但希望演唱會會大成功

有時間都冇錢去

same

有假冇錢揮手

乜都無

好想佢地再黎香港開呀

乜都冇 但我情會黎探我

有假有錢 唔去 陪大家

想喊有冇人可以借個膊頭俾我

豬呀!!靚呀~~~

佢地6個留左飛俾我啦
唔洗有錢架喎

點解比唔到正評微笑巴
連登b害

乜連登可以比正皮咩?

求carry 埋我呢個窮L

G chi

買左一期但遲遲都未搞， 依家先搞一期唔知趕唔趕得切開賣

今日見到開正式con 既消費者，好開心呀
...女友Fighting ....

消息

智

[img]
Ji啊

屌 炒車仲要炒埋圖

雖然有更新係好
不過智智就咁放張舊相有d hea喎

應該未wow
我琳靚撚到
恭喜個位香港buddy

old news.....

BTW 六個都好靚

[img]

估下邊個搞邊個個頭呢

開估.....

清純智

清純B呀~~~

咁咪幾好
男人老狗學人化妝

我智係咁去搞人

好曳

深夜一推

仲有得買一期㗎？

臨瞓一推

冇得課一期啦

依家好似無得買喇，我係之前買左一期，
之前有buddy post 左個流程話就算買左一期都要去官咖升級先係正式一期會員
我依家個狀態仲係 "準會員"
買一期 > 準會員 > 正式會員 > 升級一期會員

真係好鍾意 smile wa 大神當時影呢張相 ，琳仔個笑容真係令人個心會溶化

買左一期會員但仲係準會員

各位 午安

午安
聽聞你呢排走咗去芯

Season of greetings 呢

都冇芯過 因為想芯都芯唔到

唔好咁心急啦 早排好似先影緊

環保公司

我想係去美帝前收到

愈講愈冇得收

我都新飯

我都係

豬呀

客串下扮下東方大神先

突然諗起上次女友黎香港我竟然買最平既票
豬離我好遠呀
有冇時光機我想近啲見到豬

買平飛

點解今年冇份

崔俞娜

得閒又推下

嗚啊

個心心咩黎 張張都有既

我情世界級

應該係整緊新野，
通常幾日有差唔多既野都係暗示。

又嚟回帶系列

如果能夠成為大合唱嘅一份子真係此生無憾

深夜發糧
做assignment幾攰又有返動力

演唱會主題

我上次好近

cb 主題

要回帶梗係回呢個啦

自從上次張夏雨
成個人敏感左

尤其是劇透情

會唔會出隻聖誕single

心急 x 2
我第一次飯韓星 ， 有好多疑惑 ， 香港有咩可靠渠道可以買到韓國演唱會門票 ?
好驚搵左D代購黑店 ， 買左票滿心歡喜等去睇女友 點知去到先知張票有問題

呢度有無 buddy 稔住去睇 ？究竟係唔係訂左機票先， 再等公佈門票發售
其實韓國演唱會唔會公佈門票後就好快買唔到飛？唔求坐得前 , 只求可以到場見證

估唔到都有人同我一樣買左一期 但仲係準會員， 真係覺得自己好懶遲遲都未搞
依家努力睇緊教學點升正式會員

7. The 5th Mini Album Repackage [RAINBOW] 타이틀곡 '여름비' 의 음원을 음원 사이트에서 스트리밍 캡쳐 후, 인증샷을 첨부해주세요. (스트리밍은 3분으로 맞춰 주세요.) + 댓글로 사진 첨부시 스트리밍 이용한 음원 사이트 작성 해주세요.
비밀글로 작성해 주세요.

請問佢係唔係話要 3：00 音源 Cap 圖 ？ 有無人可以幫忙 Cap 圖 ， 感激 ！

整左3 次都唔成功
就放低左

전하고 싶어
咁就就來5個月

如在昨日

好想嗌應援

男神咁快得番87%電
夠唔夠捱到今晚番屋企 好擔心

我發現你地成日都好鐘意話掛住我老婆

好掛住琳子啊

巴利奧巴有求必應

我好你少少 買左一期 已經係正式會員
但未升級一期會員
大部分教學都係教升正式會員 有冇人可以指點下小弟點升一期會員

竟然卡係最易過既一步

我開頭以為買完佢會自己升 所以一直冇理
係近期先知原來要自己升
但又未得閒去搞 心諗唔洗咁快搞啦 升唔升咪又係咁
但而家有韓場 都係搞左先 咁就穩陣喇

安姐好耐冇見

各位午安

係囉 上次上黎好似係港場果陣
潛左好耐水
Btw有冇人組隊一齊去韓場

真係唔該晒 !

想去 但除左yes24之外 仲有冇其他買飛方法?

我都想知詳情
幾時賣 點賣 一期有冇優先 如果有優先咁我有朋友想去但我係一期但佢唔係一期有冇幫佢買埋 呢d我全部都想知

等消息

yes24 海外都買到飛 ?

女朋友套衫好靚

一期 12月6優先訂 得一個星期唔知搞唔搞得切升一期
今朝先 apply 升正式會員

係唔係有兩場 ?

賣飛link

唔係一期會員 唯有等general sale

應該係啦 佢話1月6-7號 應該每日一場？

都算佢有人性 1800先開賣 趕得切放工狗衝返屋企買
但佢pre sale每人只可以買一張飛 咁同朋友睇點樣買連位 定佢冇劃位 到時一齊入就得

安姐記住係韓國時間6點，提一提你

安姐趕唔到了

我屌 係喎
佢只可以用電腦 公司電腦又乜都block哂
點算

票價好平
要抑制自己唔好動邪念

2場加埋=1港場

出長水遠去到點都睇晒兩場

啱啊 岩岩交左升一期會員證明 希望冇填錯1 take pass啦
好迷惘 好驚買唔到飛

我地摺柒吧啦 1月頭旺季牙清

好靚好想去睇阿

借錢oj?

Floor ABCD為搖滾區，號碼是入場的號碼不是座位
座位區請按照座位坐

有冇大神可以講下買搖滾區定樓上坐定定好? 坐位好似好遠咁

我都未去到稔呢個問題，我凈係稔有個空位比我買到已經好滿足
其實呢個場有幾多個位 ？
上次個 first fan meeting “Dear Buddy” 話1分鐘就比人賣晒3000個位 ， 真係好擔心買唔到飛

上次個 first fan meeting 都係 一樣 Olympic Park's Olympic Hall ， 即係都係3000個位咁上下 ？

一場坐一場企

柒夠未?

梳

再回帶系列

琳b包剪揼真係好正

無鬼用

大佬的說話要聽

渣架

想問問 ...剛剛坐完出來 ...唔係好清楚咩事 ... 唔係話女友本身有得去日本mama 既咩 ....點解依家消失左 ....連最佳舞蹈都無既 ...

成績差左係咁架喇

其實今年三首歌 ...Fingertip , Love Wishper , Summer Rain ... 我個人依然最鐘意Fingertip ...

如果有得比我再選 .... 三首歌cb 既轉間轉一轉 ...
先於三月出 Love Wishper 來食住舊年知勢 , 之後再出 Summer Rain

最後9月先 Fingertip ....我相信今年成績唔會同舊年差太遠 ...

我覺得somu 太搏 , 以為舊年度火可以令韓仔接受到女友試新野（Fingertip) ,結果大家有眼睇 ...

今年歌曲成績上有點可惜，不過慶幸fanbase 既數字有唔錯既增長 ,同埋今年都不停出國去開mini con ... ..

希望來年首個正式con 可以順利進行 ...女友Fighting

咦原來first con會出DVD
咁等DVD算

好想嚟睇你

屌你我都去你唔係唔去下話

大佬呀 呢次我真係冇法寶呀

你都去 甘我唔去喇

疊埋心水等出碟

岩岩試左 果然係block左 melon ticket
睇黎我都要等dvd

最中意指尖加一

已成功變豬 唔該曬巴打

我都鍾意fingertip多D

早晨 各位 好眼訓呀

早晨
有一期會員但冇錢冇假
港奴之日常

我甚麼都沒有

拎住個一期會員 擺係到唔用

[突發]今晚有得睇b仔打機

正 又可以睇住上lecture

我要睇B仔打鐵拳

發爛渣

有成員一齊玩就好

被人屠 不了

俾電腦屠 好快唔玩

女友本性

真係好靚 好想去一次

豬featuring
但唔加佢名
[Teaser 1] Jung Key(정키) _ First Love(첫사랑)

原來係Yuju
啱啱冇開聲真係唔知咩事

豬黨係咪得番shingshing😔

當我冇到?

真毒冇人權

我仲係豬黨架

豬黨在此

u花心到

芯到

bin都廢事

好多花心扮歸位

Jung Key係作詞作曲家黎
所以豬名義上係featuring
其實係唱哂成首
到時正式出mv音源會落番名 好似係

得我係真專一

我覺得花心好啲

專一係呢到已經買少見少

專一女友飯

專一

專一留名

隻🐷得🌳 好難專一到

夠鐘番番黎喇

我睇唔到ge

要課金

笑死 琳唔聽b電話

出現了

琳!!!

我琳

亂入

Marvel vs capcom
格鬥game

琳同B雙打~

game格鬥完真人再格鬥

今晚肯定打大交 買定離手
琳win 1賠1.9 綠格

力琳 啡格埋

一睇就知B係專業打機手

識用combo

我電腦對喇叭好似燒左

cls琳識放超必
但都係輸

頂真係好嘈

佢剩係spam兩個拳掣

上緊lecture冇開聲 今晚replay

其實係

B識野，揀蜘蛛俠

不過都係亂禁出combo

大炒

俾人屠到想起身走人
b仔今晚molamola

覆桌失敗想走

琳揀春麗 有feel有feel

有feel都冇用，比B炒到

春麗空大

其實係運氣遊戲 邊個-6 chok到招先個個win

陰公 向後係擋呀下下硬食人地招大

想睇炒per

呢局有機

b識屈擋應該得

琳仔絕地反擊

b個兩隻好似係bug champ嚟

文字直播好刺激

課啦望

黃恩妃可唔可以坐好少少

冇時停

真係男人嚟

大佬B

djmax

直接放置play

跳得好qq

鬥牛個首好有喜感

SinRin真係冇得輸

完場

完

啱啱做完奴工
睇你地文字直播都覺得好好睇

下星期 好吃的傢伙
睇番套衫 果日都幾多野做

我老婆世界第一

雙開睇mama加vlive

好耐冇見過文字直播推post

5日後意大利+搶飛
到時應該又會火箭升空

又準備拜大神

情情生日都會加快火箭升空嘅

情情生日新post啦

好似好耐都無試過周五晚上係咁熱鬧

咁要靠大神推多啲post

你都推得架 咁如果我走左點

唔講唔記得 ...原來今晚Mama .... 舊年既今日😩

走左依到咪封塵

教番個csl出黎先走

傳承

地方的女友post需要csl

晚安

yerin 跳舞高分過sinb

係崔俞娜呀
Btw恭喜晒巴打

謝粒巴

其實Yerin 都係副領舞來架

Melon Music Awards 2017 LIVE

Thx
終於有啲似樣啲既info

出黎喇

出場了

得乳豬短袖

好似話今晚準備左特別既表演

琳仔好靚呀

琳仔着到好成熟

好華麗，對腳白到反光

講咁耐圖都冇張

SOWON AR~~~~~

YERIN 膝頭哥 高過SOWON

女神琳

有野睇都冇人上水

行完就熄左
一陣再開

情

銀~~~

銀仔

又係情~~~

Red carpet

捱眼訓一早起身睇女友就醒晒

牙情尾到………

到GFRIEND啦

出來喇

出場啦

紅遮

好睇完女友 可以熄機上返床訓覺

女友

一開直播link就到女友

女友好正呀

不過咁就表演完

落左街食飯睇唔到live

youtube link可以拉前睇返

Thx男神智仔今日幾掂

智智不嬲都正~~

一睇仲以為係播緊上年mama
套衫好fake得

可能用番上年淨低嘅布整

環保

GFRIEND - Summer Rain + Love Whisper @ Melon Music Awards 2017

SoMu環保小先鋒

好耐冇留意女友
想問女友有冇拎獎？
定係齋表現

冇

Gfriend個part完晒？

無Top 10 , 無 Best Dance ...淨表演？

有野睇就睇啦

Dance Female 連後補都冇

有得表演仲想點
有得睇就好睇啦，再跌落去就連表演都唔駛
佢地可以響宿舍繼續打機

難怪個post都愈黎愈沉

咩成績都要支持女友

都唔只呢個原因既

咩獎黎

拎獎啦

等左成晚
粗卡hea

1thek performance

粗卡

唔講咁多
有獎拎
粗卡

粗卡!!!!!!!!

恭喜晒 六位小女孩

恭喜晒 女友

知足 知足
2018繼續努力

還我MGT MV VIEW數

支持

垃圾GFRIEND

屌你老母 搵存在感躝返入你老母個閪度

大膽

你地係咪傻撚左

女友粗卡

講事實都唔得

Agger

新飯連jimin都唔識

btw, 恭喜女友
雖然有d似豬肉獎

我agger你架大佬 講緊開你波個個咋

恰新飯可恥

想問下邊到有恰

今次真係訓咗無睇 咩獎來 love whisper 連dance nominee 都無我仲以為無台會賞識今年女友嘅努力 好彩都叫有個獎袋吓 下年一定會跌晒其他人眼鏡 加油！支持！努力！

靚~

jimin是誰?

我B~~~

大神你成 恰禾

hi Mokei 原來係你

老婆 粗卡嘿

邊有 明明係你恰我

神sinB .jpg

pour up like b比人叫躝番老母個西 大新聞

大神都會比人恰嘅咩

大神係屈機D 睇諒下

得粉紅大神先引到你乘機過黎留下言

那，神方巴都唔撐你阿 重話無恰禾

成班酸民恰鳩毒撚 好玩咩

開個post去新聞台囉

無計啦 我對d FF 同日常吹水無乜興趣

gel頭男神都叫毒撚 叫我地情何以堪

直線叫我地收皮

都係繼續潛算

都算成功轉移左個話題既，收隊

笑死me 留名睇夶躝入老母個西到

鬧得好

邊個咁大膽鬧我大佬?

鬧得好

頂.....jimin一下就引到成班大神上水

原本諗住100 post冇咩新鮮嘢好留名
點知笑到我食住包韓國菓子都噴咗出嚟

跟車太貼

韓國野咁垃圾就唔好食啦

韓妹呢咁

祟韓狗

好快我又要食啦

垃圾GFRIEND
豬肉獎

你食得多實知啦

我以為你已經食慣左啦

乜今日咁熱鬧

大神唔洗屌呀

垃圾GFRIEND

屌笑撚到腹肌都出埋

成功曲線推post

唔知情情甜啲定啲菓子甜啲
媽呀...好甜呀

再食多一排都可能未慣

雖然韓國都有好食嘅野，不過真係唔多

竟然無人鬧你

躝番入你老母個西先啦

成班友突然上晒水推po

直線推PO

Hi dear

一定係情情

好耐無見

Hi 痴女

唔好講咁多 整番Q先

幾耐冇見過一晚4版

大神們都上哂水

好耐無見過個Post推得咁快

公然約炮

是咁的
話說我已經係jimin大神嘅fans足足有三十年
大槪係由佢響老母個西開始飯緊
多謝佢嘅出世,降臨響女朋友同迷妹面前

多得大神們火箭順利升空

掛住好多人

唔叫我

哇一星期分量..

訓左冇睇，想問下jimin男神躝返入佢老母個閪度未？

我咖哩你都敢鬧,番去聞你長龜嘅頭髮先啦

仆街利奧都抽埋一份

躝

返

去[/quote]

屌你老母垃圾mk走啦

男神

200碟呀

禾躝

[/quote]
你

快嫁啦

係老母個西入面上緊lihkg

jimin比人請你一路向西wor
有咩發表先

ItheK 表示，今次已經還足，請小女友以後要更加努力

我要躝了,呢度變到咁既

刪埋你rough

老實講 ...我知大家心底裡都好支持Gfriend , 只不過過有時用左另一種方式去表達 ...

我個人認為， 有時大家新飯，曲線開玩笑抽post 係理解的 , 但當有d 超新飯唔知頭唔知路 , 見到d 咁消極既留言 , 比著係buddies 都會唔開心 ...我唔係要話某d 字眼唔好留 , 只不過呢度係HKG Buddies 傾下計，分享下既地方 ...有時都要顧下大家既感受 ..

可能有時一時無意既語句，而令到小在人上來 , 我覺得係好唔值得 ...

我地人已經唔叫人多 , 大家要圍結先可以有力量繼續支持Gfriend ...

我再重申多一次 ....我無資格去批評大家，我只係提出希望可以反思下 ...如有得罪⋯⋯希望大家多多包涵 ！

1theK 表示，Rough 條數唔易找 暫時唔搞住 ...不過有請Somu 下次女友 CB 時醒醒定定 ...唔係唔駛刪都無咩views

終於有女友巴呢D高質留言整頓下呢到

整頓後留名

岩啊
其實消極留言嘅出現
個人認為唔多唔少都係因為個d瘋狂發情叫春嘅人所做成
有一定數量嘅人（包括我）係因為個post一日都黑都係奶手奶腳又奶毛嘅留言所以棄左個post
有d甚至討厭左，標籤左粒星
粉絲智障偶像埋單相信大家都會聽過

當然 網路世界真真假假無從考究 大家唔好咁認真啦

另外女友post絕對唔算少人
但繼續惡性循環嘅話我就唔敢講啦

講完廢話繼續潛

絲打表示睇到差啲喊

我有幫你架
你知架
佢地又係衰既
咁樣鬧你都有既

搞到禾含淚上水
我走啦 約定各位一年後見啦

留個名先

見咁熱鬧，留個名先。

忍唔住上水支持女友巴 真係講得好岩

高祖講中左好多大神同連登畢地老巨子d心聲
雖然好多已經冇上水留言不過其實大家都響背後繼續支持女友
包括時不時見到嘅大神相同女友認證嘅應援
不過就係個post變左唔係主要分享女友嘅野又淨係叫春吹水先潛晒水
咁岩有個話題先熱鬧左啫

女友巴講嘅都有道理，可能其他畢地唔熟佢地講野，所以唔駛太認真

其實大家都係支持女友嘅畢地

輕鬆啲啦大家 話晒今日都拎咗個獎叫做值得慶賀

其實叫春吹水都係想個post熱鬧d
不過我有時都真係過左火嘅

祖師爺出山了

想個post熱鬧真係唔係瘋狂叫春嘅借口黎
少少地係可以理解 但當幾頁都係咁嘅時候就會反感
有時反kpop post嘅人講野係不無道理
當然有部分係過激 但一直係度J嘅風氣都唔係好
想個post熱鬧可以試下傾d同粒星相關嘅新聞 甚至簡單到講下佢地d歌嘅歌詞都已經得
一直將副精神放曬落粒星個肉體度唔單止無意思 更加會令個post變得更少人 直至成為圍爐叫春post
相信各位追星都唔係單純因為肉體而飯上你粒星架啦
證明比人睇自己有素質
證明比人睇聽kpop唔係肉體飯
證明比人睇kpop fans除左叫春之外 仲有一份欣賞音樂嘅心

希望小左上水既大神門 , 有時間都入來留下言 ...其實ff 同cls 都問題唔大 , 盡量唔好出言亙相傷害 ,大家多d 包容 ,呢度先會強大 ...

吸負能力真係唔講得笑

最後，我都想講下豬肉獎呢個話題 ...首先分豬肉同豬肉獎係兩回事 ...

分豬肉係指將d 野平均分配 ...今次好似唔係好關我地事 ...我唔多談

至於豬肉獎 , 我睇法比教正面 , 我覺得係指舉辦機構係睇得出得獎者今年都好努力，好可惜種種原因而引致成績未如理想 ...所以佢地特別加許呢d 人 ...希望佢地唔好氣餒，下年再加把勁再來過 ....

同埋大家都留意下 ...點解得我地有，而仲有好多人都無？

希望大家可以積極d ,正面d ...正面情緒先可以向前行，再做出好成績 ...

女友們加油 ...來年gogogo ...

希望大家記得大家對女友既承諾 ...一日Buddy , 一世Buddy ...約定了 ..

依個真係要躝

大家早啲訓啦

無論女友有冇奬都好
我都咁愛女友
心入面會一直支持女友
呢隊唯一一隊我會聽既kpop
新飯極專一飯留字

其實我都好同意 , 不過有時佢地有時圍爐叫下春都幾得意 ...只係比較低端啫 ...（笑）有時想有d 高端既分享同討論 ...都好需要大家踴躍留言 ....我希望小上水既大神們 , 其實你地有無諗過大家都有責任出分力 ...多d 上水 ...佢地咪小d ff 同cls ...

大家可以攞個平衡，大家多d 包容 ...團結先有力量🙏🏻

😂😂😂
唔好咁啦 ...佢心靈好脆弱架👻

今晚心情好覆雜 ...想訓都難 .....

女友粗卡👏🏻👏🏻👏🏻

呢幾年大家都攰喇 早d瞓啦

太可愛了

嗚啊
啱啱先cut緊 俾你擺左先

可惡 被人搶了先機

隻耳環好靚

二姐

推

銀仔訪問嗰陣後面兩隻係到做咩野

日常黎......就係又響度癲晒咁玩

笑死我

基本野嚟 兩隻野冇時停

情呢個髮型好好揪
意大利=弘大
斯洛文尼亞=金蒲

其中一隻一定係B黎 另外個隻睇唔到係情定琳

我覺似係智
從髮型，大褸嘅款式黎睇
利申眼殘

bingo
睇衣著就知
好似成條片係同一日拍

Good morning 各位

又有春麗琳

呢兩張影得好鬼靚

有無巴知點買韓場飛

無一期會員 希望公售買到啦

好想快d come back 演唱會要考試🤦‍♂️

上次港場都係要考試，唉

身份公開了

叻女呀智妹

有冇巴打知道如果presale買到一張+到公售買到另一張會唔會一齊坐到?

利申 未買過香港以外嘅飛

機會細囉

估唔到你放智智相喎

智智好靚

大佬

好多情情

睇黎yoon巴今日心情好好

依張係唔係改圖黎

份生日應援終於交咗俾東方大大

係咪太多仙氣巴打有d頂唔順

張張圖都睇哂啦

好耐無見圖海推post

一瞓醒就見到yoon巴爆seed

好耐無見過圖海 ...有d 懷念以前舊登d 圖load 到lag 既情況 ..

下車女神的由來

久違的b5維尼巾

你諗好新po名未

諗好咗
不過唔知會唔會爆字數

[HKGBuddies]GFRIEND討論區(28)邊個再話韶情mk我就劈開佢十八碌
睇下攞唔攞到新靈感

你真係好仆街

這個可以

刀下亡魂留名

發生咩事 係久違嘅圖海

yoon巴야

又要等睇入個西

100 POST #1000